
                      Si te has leído los libros, te recomiendo que no veas esta película. Han querido meter todo lo del primer libro, de una manera forzada, y en la que casi no te das ni cuenta de lo rápido que pasa. No es una buena adaptación.
        
            